如果你覺得攰，咪去抖下囉

你可能會覺得，
呢個政府咁強硬，我地呢啲小市民仲可以做到啲咩？

No！
我地仲可以做好多嘢。

就算係廢老廢中，都會有改朝換代嘅一日。
呢埸仗唔係得幾日貨仔，
大家打緊嘅係持久戰，
唔係一兩個星期，亦都唔係打一兩個月，
呢埸仗我地要打一世。
總有一日，我地會成為中年，成為老年，
我地絕對唔可以少緊任何一個人。
我地每一句，每一個行為，都影響緊其他人，改變緊呢個社會。

因為有你企出黎反抗，其他人先會肯一齊出黎。
因為有你去解釋義士做緊嘅野，其他人先會明白我地諗啲乜。
因為有你出黎投票，我地呢區、呢個立法會，先有機會踢走啲弱智仔。

冇錯，好攰喇，都搞咗差唔多成個月，
好似乜都做唔到咁。
但其實香港人一次比一次團結，一次又一次咁進化。
佔領、登報、不合作運動、接收工、超合作運動、衝立法會，
政府想點玩，我地就陪佢玩到底。

唔好咁快放棄呀！未完架！
記住我地香港人，係齊上齊落，你咪自己一個人走咗去先得架。

如果你覺得攰，咪去抖下囉。
我地會等埋你！

抖完要歸隊一齊投票

冇錯！
大把野可以玩

推俾多D人睇

俾啲耐性
聽日發生咩事都未知
咁快放棄？
抗爭咗未夠一個月喎

聽日去香港媽媽集會治療下心靈

咪就係!
唔好咁快放棄

推